連登仔：你係藍絲/奶共！你話你唔係？自己提供證據證明自己冇罪！

連登判官話你係就係！！！

反對私了、中立都叫黃

eeetv都比咗幾多錢請打手喎

eeetv 係咪咁多人識？

明明之前係咁貼呢張圖
依加又同大愛阻膠connect
我唔會一句連登仔掃晒所有人既
畢竟開個ac唔係難事

我們要擁中立 淺黃 反藍
並不是要屌鳩淺黃

所以咪出到tommy仔之流既人

中立=藍 有良知點會中立
咩etv條友係藍扮黃 仲撚仆街

連登仔：200萬人，邊個反對私了邊個就係藍絲就係鬼就係奶共！

其實我就係 LMK！

Push

藍絲/奶共：連登仔係黃絲/反共/分裂中國/抹黑港府，連登仔話唔係？自己提供證據啦！

屌 遲啲會唔會個名有個黃字都叫黃
幾個月前先係咁笑-o-o 而家個個變晒做佢

佢走得太前 如果而家先發生 佢應該變咗聖人

而家都係啦，貼幾張 poster 扮黃，連登仔又信

樓主係籃絲，係五毛，係狗，係仆街

連登判官已判